牛人用火柴头填满玻璃瓶，点燃后才知道，原来火柴也有这么大威力

香城ONLINE玩術師要升下技能樹先得

坦白講~黑警都出海綿彈~

全力支持火魔法師~絕不切割

直接用酒啦 依種火唔痴身

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

殘體字

唔可以因為殘體字所以reject 呢個低門檻 "合法火藥"

從來都唔係技術問題 係法律問題
唔係因為玩火有法律顧慮班狗死10次都唔夠啦

真係玩火大把更有殺傷力既玩法